[是日TVB]講明係TVB戰線post 大家仲會唔會撳入尼先？

今日係支持！支持！支持！

【支持良心藝人@ 4 Oct】

上次介紹完o靚妹，今次介紹吓上個月離巢嘅李日昇啦，佢加入無綫已經22年，但去到上年7月，佢就有感立場同公司唔同，萌生去意，雖然嗰陣合約仲有成年先完，但李日昇寧願推晒啲Job都要為社會發聲，同大家一齊嗌甚麼「光時」、甚麼「出路」😢
-
啲人成日話骨氣唔可以當飯食，而家我哋就證明畀佢睇，品牌用有骨氣嘅藝人賣廣告，我哋就會支持佢，而家骨氣可以「當飯食」未？
-
❤ 1.派心 💬2.留言 💰3.衡量後爆買支持
-
💛 李日昇 💛
李日昇有感自己與公司立場不一，漸覺心灰意冷，在接受傳媒訪問時更坦言覺得自己演戲對社會無甚貢獻，認為演員的職責是娛樂大家，但現在這個時勢下要思考一些娛樂以外的東西。
文字來源：U Lifestyle

-
💛 Gazelle Tattoo (紋身店) 💛
[李日昇之未婚妻Iris開設]

-
💛 弘大證件相拍攝工作室 💛

-
💛 諾翹Lockill (口罩) 💚
[中科工程旗下品牌，中科董事總經理係潘焯鴻]

-
💚 Barebells (高蛋白棒及奶昔) 💚

-
💚 LANE EIGHT (運動鞋) 💚

-
💚 Crocs (鞋履) 💚

-
💚 NOCCO 運動飲料 💚

-
💚 TACS style (手錶) 💚

留言template：
感謝 貴公司與香港人同行，起用良心藝人李日昇宣傳品牌，本人承諾，日後有機會將會光顧 貴公司❤️
（樓主：歡迎大家去李日昇ig表達愛意hehe）
————————————————————

【‼TVB 廣告商抵制名單‼】
詳細名單： 👈🏻
重點名單： 👈🏻

cr. 抵制tvb戰線 - 鍵盤救港 @sayno4tvb facebook

2

3

4

5

火箭手

推哂兩邊

李日昇約滿離巢：我唔係好buy公司啲嘢，上年7月推晒公司啲job

[是日TVB]講明係TVB戰線post 大家仲會唔會撳入尼先？

推

我唔認為咁直白講呢個係任務有人入嚟喎

你次次都炒車

我決定做推po師

服侍唔到咁多人

想俾佢大大力後入

一心一意做推po師

做過好多次實驗㗎喇

經典tvb po係完全冇人入

開12人咪好 實唔會炒

攞

會同你炒

為咗證明認真標題無人理

健身 健心

做咗好多次實驗啦

唔會

無你份了

就撳入嚟俾你睇

係影視台愛回家個post到post激死

我地2個拍住上

幫手做埋任先走呀

不過12唔似TVB 本身已經少野討論

做左功課啦！

你有創意
佢地開post屌你標題黨
你認真標題
從來唔見佢地入嚟
結論係班撚屌根本為屌而屌

Push

連登仔不意外

睇佢地面色做嘢 = 乜都唔洗做

like爆

進行中

Pish

冷水軍師

熱門有post話有咩職業未比連登仔屌過
結論係無
一邊多謝空姐醫護手足
一邊抵死啦飛雞/快啲清算班罷工罷一半嘅醫護
不過又唔可以當連登仔係一個人嘅
所以睇下就算唔好上心

Pish pish sin

現實失敗 唯有上網屌人

會

一鍋粥總有老鼠屎

Btw 嚟 not尼

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

sorry sorry 我會留意翻

即刻去

直頭推一下

睇到啲「飛雞post」真係感嘆點解佢地可以變得咁快

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

721

831

撐！

邊到

支持

我抖先啦
大家都記得抖下

有兩個post

好人一生平安

開心速遞 (391)

是 我炒左

想你

喺嗰度post有乜用

TACS 啲手錶幾靚wo

無 純粹踩場

是

唔係話盲撐，真係幾靚

但唔啱我啲毒撚

你嘅認為係啱嘅

唔緊要

最近CCTVB多返廣告

睇左, 上一頁
fyi 任已做

自信自信

自古成功在嘗試

你是好人

多謝支持

嘗試失敗

見到標題咁誠實 狗衝了